"香港加油"熨晝免費派發

本人"和理非"廢老, 雖然唔能夠下下上前線(我有去行街架)但都想幫"齊上齊落"既大家做D野.
雖然遲佐D, 但期望唔算太遲. 現分別訂制了白色, 銀色及金色"香港加油"熨晝共150個,期望下星期初到香港. 到時會安排派發.

想要

感謝你

多謝
請善用不推文回覆

多謝你

推